# BudiNajbolji

###### Aplikacija za rješavanje osnovnoškolskih zadataka
.

### Development je prebačen na test branch

Radi korištenja nestabilnih feature-a koje ne znamo želimo li koristiti u završnoj verziji aplikacije smo na side branche-u trenutno.

### Dokumentacija se nalazi na *documentation branch*-u